今次關sir事睇得出中共又用同一招

就係首先對有爭議性，支持度唔高嘅人落手

然後大量五毛轉移視線，形成唔到一致嘅反對聲音

因為無人出聲聲援，令增多人唔信相信抗爭，開始接納呢個常態，增加社會無力感

惡性循環

再加幾條五毛出黎踩港，潑冷水

最後成功將社會每個人改造成奴隸，逆來順受，宜家支那咁

不得不佩服中共嘅手段

奶波魔就係

唔知點解咁耐都唔bam條五毛狗, 連狗

以前遇到呢啲事通常都一面倒係支持抗爭者
而家多左好多啲人潑冷水 懶係好醒目咁 係度搞緊分化

政府話要打輿論戰之後 就出現好多呢種人
去抗衡一面倒反政府既聲音

大家諗番次次都用呢招，萬試萬靈

其實關啲post來來去去都係果2x個負皮

撐關post都係果2x個負皮

要破一定要集中力量反抗

先會令更多潛在抗爭者有信心

因為港獨派最鐘意就係先分化自己友

有爭議性根本一開始自己做成

明顯而家係槍打出頭鳥
被踢出校既係關SIR 對於佢地黎講唔重要
重要係唔可以比關SIR凝聚到人支持佢
佢地都係想消滅人地既誠信,凝聚力,影響力

大量五毛長駐連登搞分化，踩港，潑冷水

重點係打擊反抗者嘅熱情同信心

當不斷有五毛spin去幸災樂禍時

個人認為個現象可以咁解釋
早幾年反國教，反網絡廿三條成功，
雨傘革命雖然失敗咗，
但衍生到本土同獨派，
感覺係黑暗中有啲曙光，
就算五毛潑冷水都好難有人認同

自從宣誓之後，就急轉直下
政府加強打壓，
加上777更識玩法律手段，修改埋議事規則，
令到抗爭成效大減，
五毛講嘅嘢咪吸引到更多人共鳴

睇得出今次中共真係好驚

China aren’t really communist at all though other than in name. They haven’t been since the late 70s. Right now they’re one of the most capitalist countries in the world

其實雨革後開有人鼓吹「不了」，已經見到中共開始玩緊呢招

相反，中共完全唔驚，所有野跟足劇本進行

要食住個勢黎玩先得嫁

雖然關蛇係連登有時幾柒
但係我覺得今次呢件事中未至於比埋土踢出校

好多人俾五毛spin到屌香港人落井下石，其實嗰d跟本係五毛

早排同老豆討論過，
佢話如果好多人出嚟遊行，
好似六四咁，
政府一定會受壓

我就覺得如果港共唔睬你，
當你on9,
其實都冇咩可以做到

多人出黎，起碼抗爭嘅種子可以承傳落去，等將來嘅機會
無人出黎，抗爭就真係死亡，好似支那咁

咁多人覺得關sir煩，會唔會只係poly啲奶高層夾硬做啲咩清洗港獨分子嚟想邀功咋
完全唔覺得關sir本身戇鳩鳩會凝聚到啲咩出嚟
但咁俾佢哋踢一踢，就難講喇

其實遊行再唔夠去阻止港共

要去到罷工、課、市先得
呢啲手段老實講真係非暴力抗爭之下最有用嘅方法

不過如果咁都唔肯回應民意
咁好似曼德拉嘅民族之矛就不可避免會誕生

quote from wiki

唔彩你 咁係因為香港人做既野無實質影響到佢地
雨革係領導者既問題 同埋 群眾無咩意識同共識

所以要對付中共一開始就應該搵個冇咁乞人憎嘅/爭議嘅人物先，如果唔係冇人服

香港人現實，
如果抗爭10次都冇1次帶嚟改變，
那怕係些少，
都會磨滅個意志

明知可見將來做唔到都堅持落去嘅人係有，只係好少好少

個人認為而家成個非建制陣營應該韜光養晦，
要時間儲氣，
對內應該大搞本土議題，
醫療，單程證係要發大講，因為可以拉攏埋中間甚至建制人士，可惜白鴿公民唔點理
對外希望有份量嘅泛民元老，承認自己民主回歸主張嘅錯，用自己嘅政治影響力，去外國宣揚香港情況

有人關注≠有人會出嚟

六四三罷支聯會叫停咗，
雨革就算有類似討論都應該唔會成事，
因為佢地除咗堅持非暴力外，仲驚影響到人就會失去群眾支持，
戴生本來佔中都冇預呢個規模

記得睇過有個post講得好啱，
敵人未摸清底細時虛將聲勢係最好。
如果928,929, 泛民持住人數多（而且預測唔到）去要脅港共，
或者會爭取到一啲嘢

屌 關SIR咁撚柒
點支持

除非老共自爆，大家心底都知而家任何抗爭都唔會撼動到香港嘅現況
香港人怕留案底嘅心態係直接導致任何激啲抗爭都會失敗告終

你地網上支持有春用咩？
夠膽就搞行動啦
講開又講，你地啲所謂港獨支持者邊次吹雞係真係夠多人夠疊馬？

如果受害者係唔識既就一定全世界 關蛇柒左咁多次真係好令人猶豫

可能無需要放到佢咁大
似係啲奶共高層自動做狗多啲
focus返落學校做法有問題度好啲，而家狙任何其他人都好唔實際

用得咁多力對一個人既都明ga啦
平時對五毛最多咪笑下
點會不停開po

即係關狗都係五毛姐
佢都出過好多post話我wo
哎呀
唔記得你班友玩雙重標準最叻

講分化點夠關sir, 好聲好氣同佢講都比佢屈5毛

共匪由20年代分化國民政府已經係用同一招，橋唔怕舊，最緊要有人受

笨土派沒有不分裂的理由，個個都係社會失敗者，正途上唔到位，烏合之眾、一盤散沙、無共同目標、各自為政、個個都想做大佬

五毛狙擊手/六個字的名字 呢條撚屌又入來吠

之前消防高層彈弓手踢人佢又撐

開口埋口叫人駁叫人俾理據

係到潛移默化DQ合理化

D五毛好L古惑
一被人懷疑就扮自嘲，話9你屈毛

多到仆街

點解釋天琦
又係唔夠光環？

永遠有關 關sir既post
都有固定幾條友阻擊佢
好難信佢地唔係五毛

同埋佢地好鍾意話人屈毛

問心
你哋係認真覺得中共有請咁多“打手”？
大陸上高登連登都唔洗翻牆
佢要搞鳩輿論有報紙有好多半主場既網，要搞鳩選票政見有人口政策溝淡

你估關蛇得罪得人少咩

梗係local請香港五毛

點會唔會
中共好明白控制言論既重要性
呢d野同時進行架
請打手好平架喳，
班垃圾好平就請得到

冇，未見過咁勤力既五毛姐
辛苦啦同志

高手

反佢就五毛

係咪五毛我唔知
我淨係知人哋拋個身出嚟出過力點都好過你班鍵戰呢啲時間都仲可以自以為伸張正義咁對佢落井下石
邊邊垃撚圾啲真係有眼見

拋埋個身返大陸教書添

冇衝突㗎喎 平時你哋都圍爐日夜狙擊恥笑關sir㗎啦有好似而家咁咁多人出聲咩
唔撚想幫佢 都咪撚踩多腳吖

佢自己攞黎架

64坦克碌豬都係班學生自己攞嚟
其實真係唔想覆你哋 因為同你哋根本溝通唔到 同熱狗班盲忠一鳩樣

尤其係多咗班和理非黃絲同死廢老
到今時今日仲覺得係學生搞事學生錯, 而唔理件事本質幾荒謬

佢地d對答好公式
好似npc咁
留意左好耐
嘥9氣

你d對答都係公式
唔信自己睇返自己係呢個post既留言

狗共洗腦能力世界級

1個post代表d乜
你睇返你自己 所有post

我d post有邊個似5毛

呢個post係根據關蛇個背景出
你意思你認同關蛇係五毛？

如肥彭話齋, 係香港某D人將香港既利益慢慢出賣
正職五毛三成都嫌多, 其於七成一係擦鞋一係表忠

五毛死全家

認同宜家應該造大個餅先，等多d人重新關注番先，起碼去番雨革個月勢先

否則得幾個人衝只會磨滅心智

呢招我諗真係幾有效
個個post都狙擊都洗版轉移焦點、潛移默化
不斷製造關o係連登係人人喊打既所謂「有爭議」風氣，其實黎黎去去都係幾條友
我地沒野姐，但我覺得d cdrom小學雞真係會信

今次中共向關開刀

明顯係計劃嘅劇本

因為本身個人有爭議，知道連登反應會兩極，容易操控

又可以起阻嚇作用

體育台班食屎狗

係中共唔係志左影響立場清析嘅人，影響到大部份後生仔變犬儒，等抗爭者失去群眾支持，已經夠做

佢笑人地坐監儲cv嗰陣閣下係咪去左另一世界?

關sir本身有問題一件事

中共打壓一件事

但係中共利用呢一點去合理化事件，消磨民氣

咁你會做d咩支持關囝？

邊個係關sir？

五毛開始會圍攻/騎劫呢類post

盡量同身邊嘅人講，有需要出去聲援

暫時未諗到好方法

中共呢招好狗，亦都試過好多次

咁你出左去未？

關咩事
兩個民選議員, 梁天倚, 陳浩天夠郁左啦
無爭議喇掛, 又點?
有反彈咩? 你覺得宜家呢個環境仲洗逐步逐步黎咩?

已經即時示範有五毛狗衝入黎搞事

你話冇中共操盤有冇人信

睇唔到大把五毛出黎分化？

然後一個個煽動人話「不了」好似好型咁？

大撚把鄉土u汪傻鳩混左入黎

最難拆三招

潛移默化
轉移視線
分而破之

你究竟明唔明我講乜, 你覆既野完全唔關事
成日講呢招呢招
兩個民選議員, 梁天倚, 陳浩天 個個有地位都無人理
你仲expect關sir有人理? 仲要有連登以外根本無人識佢

講得好，請樓主企出黎一齊支持關蛇

推

樓主根本諗錯方向
宜家支共喐一個人已經唔會諗咁多嘢
睇下關狗背景仲紅過共青團
你話係苦肉計反向分化仲合理
學樓主講關狗係連登本身就兩極
犧牲個學位送個光環俾關狗就分化到連登
睇下關狗自己留言
佢有好早就將著眼點放喺俾支共打佢唔係共碟
正宗賊喊捉賊
拎佢同梁天倚、陳浩天、梁遊比手段都低好幾班

成日話南方人搵錢叻, 北方人管治叻
即係講緊南方人可以適應人類文明團結一致, 北方人只會當其他人係敵人或奴隸咁用唔同方法逼佢地潰散或離開

之後所謂嘅行動
無一單唔係柒到仆街唔係倒米
真係唔知點解咁多傻閪支持佢

呢條友唔五毛只係用激將法

關sir單嘢佢好似有份出聲幫手

激將法激到唱好中國都係第一次見

( Show Blocked User - ygIKYOHR9gnGmD9Y )

( Show Blocked User - 腦魔（二世） )

一語中的
其實針關sir果幾隻5毛都見到慣哂

你咪繼續撐隻死共碟囉

一知道呢篇野係抄關蛇既就扮睇唔到？

咁你幾時行出黎撐關SIR

算啦
樓主只係想借神化關狗嚟表現自己大義凜然
掟個小學雞都明嘅陰謀論引人共鳴

未踢佢之前真係無幾多個幫佢
反而圍佢既多
但一出事就好多人出口幫

有一批假膠/五毛係平時唔出聲
專係哩啲事，選舉，或燒到維尼先出嚟

總之獨立思考啦
起底成日改名同出膠post就有戒心

其實撐關狗班人咪同關狗一樣
係唔撚係都屈毛
都唔個邊個先係五毛

一件咁既事就令到五毛狗無所遁形

好撚多五毛

成個post得五毛推post

你自己點對人 人就點對你 記住調得返轉

想知樓主除左鍵盤聲援 做左d咩實際既野

冇諗過神化關，一早話左佢有問題，有爭議

不過中共趁機利用佢黎消滅反抗意志